【抗議強姦內會 5月10賀佢老母】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXXVII

#StandWithOzil

雲加

呢一刻 唔應該仲驚死 唔全民勇武 就根本解決唔到問題
連遊行都唔去 連文宣都唔做 呢啲唔係錫身
係叫仆街 手足攞命搏
搵食唔係大哂 點解我會繼續狙擊6c 因為佢太離地
搵食唔係大哂 唔係得佢養家 點解咁多人要出黎 因為要為下一代著想
搵食唔係大哂 唔係得佢有所謂專業資格 唔係得佢有讀過書 但依然好多手足出黎抗爭 犧牲好多野
我地要面對既 係心魔 唔企出黎就一定輸
企出黎抗爭仲有機會贏 明未

見有人幫住班垃會保安話打份工
有啲咩仆街嘢都話打份工
屌你差佬又係打份工
係唔係一定要咁撚仆街啊

咪臭係 打份工唔係大哂
點解啲人話黑警要落地獄 無白警
因為份工唔係比權力你去違背良心
助紂為虐根本係錯

今日可以強姦內會 他日一樣會強姦你同我擁有既資產
星期日 賀佢老母

習仔都係打份工

推呢個啦
共狗落地獄幾時開都得

出面吹雞6點出金鐘，個會已經比人控制晒，泛民都walk out晒，仲出金鐘把撚？

唔好再幫啲離地既講說話
6c呢個成日覺得自己人中之龍
我會為不公義既事企出黎 我無樓咩？ 我唔駛養家咩？
所有野唔係藉口 係你願唔願意去做 點解人地肯走出去 因為愛香港 一路講好愛香港 又一路唔肯出去同做文宣既 衰撚過藍絲

ok
推呢個

今晚開花喎

有冇人覺得其實國歌法比逃犯條例仲可怕？

出去圍鳩班建制
佢地未試過奶野 係唔會驚 等啲狗護唔到建制一次 佢地就會驚

佢老母就打份工，打份工點解唔係保護啲民主派而係圍住建制？明刀明槍都算，自己做共狗仲要搵藉口

低調 一陣食早飯
我好耐無做運動了

宜家吹雞嘅話一定吹唔切
仲要本身今日重狗
一係就繼續和你唱

同國旗法一樣姐 唔覺可怕啲
23條先真係可怕 我屌彭麗緩係雞係慰安婦 今晚就己經有人上門拉尻我

返六日入咗嚟未

大把人都係咁
想要民主又唔想有付出
身邊個個撚屌都係咁
抗爭可以 但唔好阻到佢返工
連最低成本抗爭遊行食黃店都懶仲話自己黃
我寧願佢叫自己做藍屍算

其實最可怕唔係法律 係運用法律果個

你頭先果句說話 有23條就用黎入你

而家未立 其實一樣可以洗頭艇大法 重點係極權統治

根本呢一刻係要阻建制坐大
大家要明白一樣野 唔好再幫港豬搵藉口
今時今日發生既野係關自己事
我身邊有朋友早幾日仲行山 仲話期待踢返波
個個好似平行時空咁 我地仲未贏
點解要靠其他人幫自己抗爭 香港係靠自己救
如果仲唔企出黎 其實同藍絲比 係仲仆街

今時今日 我地唔改變心態 唔學識還拖 其實一定會輸

其實個會就唔會今日先call，好多人情緒勒索，4號已經講今日建制會開會，講到建制派今日先突襲咁，即刻要人出黎

上年7定8月又係咁 國歌法二讀好似又係

睇你太古果日講既野已經狙擊你一世啦
搵食呀嘛 帶條女返去
駛唔駛搵返出黎提你
繼續去搵食啦
我唔想鬥黃既 係呢句說話 深入我腦
你係有幫手足既 咪我錯囉 對唔住
不過我唔認同太古果次你句搵食養家 仲要話唔似我中六仔咁

係囉
好難仲分邊條法律可怕
依家對家係擺明唔跟規矩
中聯辦條大陸佬講一句,政府就要認衰,話中聯辦唔使守22條
保皇狗就要即刻唔使跟規矩去做野

本身冇跟開，然後又紅色大字情緒勒索，唔出就當手足係condom

咁多個月都係咁

根本唔可以比佢過到條惡法 而家雖然法律已經任佢舞
不過多一條惡法 就等於多個藉口佢咬手足

根本而家香港就係有中聯辦話哂事
班保皇狗只係佢哋嘅奴才

依家你一條友出街都可以限聚令罰你2000，帶士把拿都會拉你藏有攻擊性武器

好撚傷心
身邊全部港豬
幫呢啲free rider爭取民主冇咩意思

我身邊有啲真係琴晚去打卡船p
有啲又去行山 有啲又話想踢返波
但係琴晚樂富斬人 今日建制強姦內會隻字不提

其實今日係唔會過到國歌法
今日都仲係講緊內會問題 泛民都仲有力撐緊

我奉勸多你一次 我預左比你屌 我講良心說話

勇武 比你燒村打藍屍 打死左佢 嚇走左一班藍屍 咁又點？

你爭取緊乜？ 爭緊藍屍對你既認同？ 爭取緊藍屍對你產生恐懼？

我個人認為 勇武已達上限 再進一步 班撚屌已放風不停做D恐襲元素出黎 遲早拎出黎用

唔好再講 出街坊軍攬炒 一定唔會 因為淨係用黑警都夠收你班友皮啦

而家要做既 就係要培養正在發芽既民族主義
今日無條件 他日可能會有 到時真係有人搵軍火黎打大佬
但一定唔係而家。 共虛黨唔會咁易比你搞到

培養就係息戰養兵 支持黃色經濟 杯葛藍店

唔好鬥黃 唔好批鬥6c啦 你同佢 只係取態唔同者

時機可能要等一年/十年/五十年 都唔定

如果唔岩聽 當我無講過 保重 小心

唔係想鬥黃亦都唔係要人24/7 抗爭
至少要了解下發生緊咩事啦
啲港豬次次好嬲好嬲
嬲完又咩都唔做 唔識反抗

金鐘重狗天羅地網，1.5個鐘吹雞，7.1果時立法會入面隊狗都安全走到，你估班建制冇路走咩，圍到d乜鳩呀…

真 連發生左咩事都講 唉唔想理啦 或者 好嬲呀
過幾日又平行時空 去玩去食去屌女
我唔係要人苦行 而係關心香港發生緊咩事 係必須要
而家香港非常時勢 有啲大型event根本一定要參與 因為少一個人 就少一分力
上年救理大 大家都有參加 好感動 之後啲人真係覺得場仗完左 變哂港豬

估唔到鏟蛇都有高汁既時候

次次都講唔得 就一定唔得
上年6月 個個都覺得衝唔到入立會 啲手足最後都成功阻到送中 呢一刻大家係要堅信自己做到

太多和理非以為區選大勝=贏咗
就唔關心時事
事實上區議會嘅作用真係極度有限
最多可以幫下社區事務/ 振奮士氣
但實際上俾你成個區都黃議員
你都郁唔到黑警同個制度一分一毫

太多和理非以為區選大勝=贏咗
其實呢個係邊個講成日都見有人係連登講
但就冇source

(失業）

6c唔講個個唔似我中6仔咁果下我唔會記咁耐
呢到好多手足都係窮撚
咁佢地係咪老奉係屋企等人養先
回返正題 唔係話唔支持黃圈 而係打仗根本要以戰養戰 藍絲見你縮就會越谷
好似打信長之野望大志咁 越縮 士氣就越會跌越會比人瓦解 而反抗係可以同你講既黃圈共存 雙管齊下 先解決到問題

為自己 為身邊既人

偽象嚟，唔知個班人起咩平行時空遊行仲係咁多人，民意亦冇冷卻到

你分析下你身邊啲和理非心態同碌下ig 就知
區選前一路關心政治
區選完又變返港豬

係 為自己為身邊人 更加要企出黎
你就讀書啦 呢啲粗重野交比男人做

其實要贏 35+就贏到 立法會比泛民控制 立會既權力大家都合知
基本上政府一係跪 一係就解散重選

如果重選重選都係35+ 出盡陰招（dq)都要輸 政府都無你乎

我絕對相信 黃包括free rider既總人數一定多過藍

反正佢可以種既票已經種完 （理論上）

基於管治角度 不論中共 港共 都一定要妥協 除非開戰

即係點都唔可以假面具示人 劇本先可以再run落去大家期待緊既野

真 我睇親啲朋友ig 完區選就好似贏哂咁

12月（poly之戰之後）民意係真係冷卻咗唔少
12.8 遊行吹咗好耐雞都係得8-90萬

唔明 即係唯一indicator就係ig?

Poly個次幾傷
有人到現家都仲清算緊 你估唔驚架咩

今時唔同往日，7.1攻左成日都冇狗係外面包返入黎，仲比晒足夠時候大家撤退，講明12點先清場

依家你冇手持武器都又拉又鎖又打撚到你骨折，再唔係就開實彈射你

1.5個鐘仲要6點鐘去到金鐘，出得到黎既唔係學生就係中環金鐘返工堆人，同7.1全民放假，本身有個遊行call人出黎完全唔一樣

要光復到香港 唔勇武抗爭 都好難贏
你藍絲打你斬你 可以無事 你唯一可以做 就係反抗
黃圈同時做 壯大黃圈個經濟 有本錢去維生
立會只揀非奶共議員
而呢一刻 我地一定要反抗 唔可以一味縮 再縮 就比人打斷條氣

就算黃人數多過藍都好
但立會玩法唔同區選
本土同泛民內訌都唔係第一人嘅事
就算地區直選過半數
建制狗仲有功能組別 仲有DQ

雖然係私人恩怨。但希望你 如果總體上覺得佢係同路人 咪
就唔好Jer佢啦

以戰養戰 成本太大 講現實d 就算出黎衝既
根本都知一定淪為Condom

唔係功利主義 我係情感化咁叫大家唔好再衝

舊年 傷敵200血 自損800
而家 傷敵50 自損3800

我只係咁樣諗 我永遠respect勇武所做既事

只係我唔想再有一個人 睇唔到香港光復果一日

無野係有上限既
做唔到咪轉個型式囉，唔代表要放棄呢條路
當有放棄呢個念頭個陣，就係失敗既開始
當初成功就係因為大家肯去諗去試同去變

老婆清

因為71係真正既和勇合一
行左一半都直接去金鐘啦好多人⋯⋯

你講法唔係錯哂 而只係我想大家明一樣野
錫身唔係唔好 而係要大家明 唔流血就無可能贏到場革命 個個話要顧份工 要顧頭家 但亦要睇清現實 好多法案一過 家就不再成家 我地唔企出黎就代表下一代要活係惡法底下

移民算啦，唔夠玩

根本係私利 本土入面好撚多鬼搞分化 大家都知
不過而家唔應該去捉咁解 當然泛民都唔小

但我有句說話想為泛民講
老泛民 有一批無投共既廢老 好似馬丁 魚弱微咁
佢地係老式抗爭 突破唔到自己
就好似雲加教波咁
批評泛民 無意思

好似而家咁 泛民係比本土牽住鼻走 令佢地跟你果套玩法
呢樣先係成功 過左去就算

利申見到四方西同支那昌真係好想車鳩佢幾巴

而家要叫醒返班港豬 好難 好吃力
我每日同老婆都出post提身邊人 不過個個都已經去哂平行時空
香港人缺點就係好容易習慣一樣野
而家就係習慣左 所以好多人都無左動力出

我有外國國藉 一樣留低
因為呢到係我屋企

你睇返李柱銘個訪問就知 佢地個一代既泛民根本冇同支那魚死網破既決心
呢一代泛民有d都係咁 唔殺到埋身都唔會反抗

你講法冇錯，唔係話叫人次次都唔出，只係講緊今日叫人吹雞出黎果d一定係冷氣軍師，上面我都係屌緊d人叫人即刻出金鐘，要圍鳩d建制

一、金鐘已經重狗
二、依家d狗係做乜撚都得
三、7.1立會內既狗安全撤退，證明有其他路可以走，圍建制呢個原因已經唔成立

同你講既野冇抵觸，完

我仲想補充你一句
就算大中華膠mode 3年8個月抗戰 總有重光既一日

時機未到既話 就算惡法要來 都要忍氣吞聲 保住條命

忍到煲底見果日

忍到變香港市 同一國一制？

所以部分老泛 到而家都仲只係覺得
中共唔好插水 比普選我地 你要Cap水隨得你

但我至小覺得 大方向我地係一致

所以就算黃碧雲咁廢都好 如果佢贏初選 係應該支持佢

就好似雲加最愛始終係我廠一樣

只係教波手法過時者

時下既本土 自決 咩都好 求同存異好重要

事實係你唔忍 而家可以做既野都係好有限

但係所謂既忍唔係咩都唔做
望天打掛
我相信有蝴蝶效應

黃碧雲撐唔落喎

我既論點係 無足夠能力下 要忍

如果一國一制 老美繼續食花生 咁又可以點？

89年果條以身擋坦克車 又可以阻到d乜

歷史上大把民族被迫害過

用猶太人做例子 佢地都等到希魔收皮啦

唔係話放棄等運到 我會支持議會抗爭 支持合法不合作運動

重點係培養民族主義 等 一直等
可能到我同你死果日都未等到 我都知 但只能係咁

巴打好耐無見

無裝備夠撚差佬打咩仲要佢地根本無性
臨時臨急話要出黎 比盡10萬人到最後又慘敗
Poly個次已經有例子

老實講啦 根本你有票係唔會投佢 投佢既九成係佢D樁腳票 果D係認人認黨唔認政治既票

即係話佢去選訓係度都贏 你有一兩三四票咪投返其他

一家有6，7票既咪比一票佢囉 用最小既資源擺最多比較好既人落去麻

迷愛手足

條八婆今日都學人衝

選舉近了

已經轉左迷達

一個白頭佬 一個佢 過到初選都唔撚會含

真心一問，你地覺得要點抗爭落去？
你見到黑京藍絲無法無天，做乜都得，點鬥？

身邊總係有人會reject晒所有建議
呢樣又冇用果樣又冇用
但係永遠問佢有啲乜嘢更好嘅提議佢又答唔到

而家個問題係 你唔夠佢打 佢用法律拉鳩你
你打贏佢 佢拎槍拎炮隊死你
你識變超人都無用 你打贏左佢 佢一樣用監控同天眼秋後算賬 你稍為一次唔小心就出事

你有啲乜嘢好提議

選舉近啦麻

快死

其實我都唔會含 不過唔好周街叫人唔好含 自己投第個就算 我覺得

街頭抗爭、大遊行、和理非活動、國際戰線、議會抗爭
缺一不可

依家一拉就告暴動 一生咁就玩完

即係重覆返武肺前既抗爭？

做5毛
If you can’t beat them, join them

我就係冇意見，想睇大家諗法

認真問

係，老實講
香港人只可以做導火線
真係要抗爆支那要靠美帝同八國聯軍

基本上你要用武力對抗 最小都要似返以前軍閥割據果陣咁既實力先有資格講 係可悲亦係現實

唔好成日講失敗主義 有時理性D

打爆

有理據reject我覺得無咩問題
如果下下要有更好議建先可以提出reject
會限死左好多想法
如果一講話無用就reject就叫佢收皮啦

我個人覺得
你個人afford到幾多野咪做幾多
其實無話做多就小
始終個個承受能力都唔同

就係一味話冇用

其實我想講係我身邊嘅一個熱狗朋友

解除封鎖

熱狗就收皮啦
我都有朋友成日屌鳩泛民 和理非 612
又話有錢點解唔買軍火

熱狗就含撚啦
全部弱智盲反私怨撚黎
屌自己人仲多過屌共產黨

真

熱狗正正就係最唔識各有各做既人
分化力最高

好man

睇返過去十幾年 熱狗既成就停留係把口度 同碌撚一樣係搞分裂專家

碌撚 都叫做啟蒙過一代人既腦

咁就去返，有幾多人願意為香港犧牲，最少5年，10年既時間

冇咁快 雖然成日話經濟暴雷（容許我用下中國字）
但中國真係仲好有錢屌你老尾⋯⋯

我個人取態接近鏟蛇

不過都理解有人驚如果keep唔到團火,淺黃就會變番港豬
個個都話長期抗爭,就會拎呢個做藉口乜都唔理
所以我都好矛盾

六日子

已經拉左過一萬人，死左唔知幾多人
我相信有d野係返唔到轉頭
與其諗其他人有無做野，不如問下自己可以係自己底線前做多幾多野

其實個會7點就完
無啦啦cctai又有幾個post叫人食放題

因為做呢類人最容易
乜都唔使做,又可以事後孔明認叻,講"一早話撚左你唔會成功"

撚唔知成功機會低咩,就係唔知點至成功先要乜都試下
班友以為自己好撚醒

得一少部分人敢做咪有限

可能我地都無一死以謝天華既風骨啦

但我相信 如果因為呢半年 呢幾個月 無抗爭

就原諒左黑警 原諒左政權 大家都知

就可以唔投票 投對家既話 咁真係香港已死

如果6百萬人支持民建聯 佢地就係多數既民主

大家都知 多你一票好多 平時就算冷淡左 投票都要出番黎

發覺有好多人都迷戀開花
有咩事都叫人開花

有10萬人敢沖個結果已經唔同啦

Cctai嗰班傻閪嚟
為咗個爛鬼熱門咩原則都唔理
成日情緒勒索同亂叫人開花

永遠都唔會有十萬人衝

每區開
我當每區一萬人落左嚟
有200個衝都好唔同了

用盡自己最大既能力去抗爭，係唔同場合，你做到既就去做，冇得比較邊個做多做少，大家能力，背景唔同點比？
我覺得移民唔係羞恥，係留條後路比抗爭者，要知道對抗既政權係隨時用上10年，20年，甚至50年都未必會贏。
我人雖然係澳洲，但有係呢邊識左個細路走頭無路係用working holiday visa過黎避，結果我請左佢係我到打工，佢想既我睇下點樣搞埋佢留低。

以前難度無咁高 年年選泛民嘅人都多過建制
但係年年都輸 有啲功能組別係無可能贏
今年仲要又dq又打壓 班本土派可能連選都無得選
班泛民咁多年都係唔識玩選舉 下下都鬼打鬼 廿幾年都無諗過自己會執政
今年對35+唔好咁大期望
仲要你唔知呢35個係咪真係有決心 唔賣港

票只要自己一日未死都一定出嚟投 但係唔好咁樂觀會35+

我屌

哭能左

牙六

六日原來假膠黎

講得極端 如果 如果 有好多人衝 真係衝擊到效果
而黑警同黑政府無你辦法既話 一定會開槍鎮壓

係，你迫到佢行呢步係好叻 好勁

但咁樣其實只係輸緊8:0之後破到蛋咁解

而家就係輸緊8:0 連攻勢都做唔到

當然你又可以話 咁你唔控球 唔組織 龜哂係後場 點入波呀？

一場波 你輸既係一場波 但抗爭 輸就係輸一條命

解block了
一路誤會你係5毛

一早知道呢樣嘢
慢慢就慣

我覺得最大問題係嘩眾取寵
成日講到天花龍鳳 又話要殺警又話要放炸蛋
但開po個個永遠唔會走去做只會叫人做

敢做嘅所剩無幾

六日子嚴重被低估!

其實起初我只係想撚下cctai
假膠係假膠，但呢種聲音係香港個社會入面的確存在，而且有一定數量，可能我識既人都唔係十八二十歲，多數都三字尾四字頭，四十幾歲穩定左既好多都係大家講既假膠既諗法，但佢地真心的
如果你係要贏，要先了解人地諗乜，唔係一味圍爐9up，唔同意見就block，點令到人地成為你既支持者牙

關於抗爭手段乜都屌無用 迷雲都要講兩句
記得當年外國班反雲叫有季票既罷睇 租飛機掛反雲banner
一樣俾人笑on9無撚用 你張季票俾左錢球會無蝕 你唔買季票大把人爭住排隊買
租架飛機直情自己額外付出做埋d徒勞野 高安基搵錢至上根本唔會郁雲加
最後雲加走 究竟同反雲做既野係咪完全無關係 基本上無可能 只不過作用大成點係雲加自己先知

我知雲加有廉恥識自己躝 班撚樣唔會
但背後個point我覺得仍然係hold 而且香港人做既野都唔係為左人良心發現唔再戀棧權位

覓膠bot

六日子唔玩膠根本黄到核爆

中國傳統智慧 精人出口笨人出手

六日子為左自己理念忍辱負重力排眾議

我地都唔好再j大6g了

唔係不嬲都假膠黎咩

六日狗扮黃絲洗底

你老死d戲好好

查博又捉鬼

有啲感動

佢有時假撚到好真

cc台頭幾個負評一定有佢份
有d都正路

收工個下見到佢認真講野嚇左嚇

瀨咗屎

哭能咗

時事台有班人思想已經扭曲晒 當一個人諗野2極化咁佢同極權其實根本就無分別

咁呢個唔關佢事我本身係工場都失禁開

回到返最根本原因就係香港仲叫富裕，好難叫有飯食既人革命，係好多人眼中自由唔係必需品黎，但係食飯就唔同

大家可以唔認同，但係事實黎

個重點係，就算我地係香港打贏哂黑警正苦好，最大既大佬共產黨呢？

呢個問題其實唔存在 佢地係一體

原來查子cctai分化撚

好少瀨埋屎

呢樣美國會幫手
香港同台灣就要作為反共嘅最重要基地

而問題重點係 你連反抗黑警都唔做 點比人睇到你有決心反共
定繼續做鴕鳥呃自己會支爆 等運到
黑警唔滅 你係只會多一個敵人

做乜唔玩膠?

心心手足hack左

香港"勇武"只係變種和理非
和平非暴力既極致係透過唔還手比人打嚟令人同情,
突出不公義
"勇武"就係透過完全唔對等既武力,
單方面比人殘害嚟做出同樣效果
香港"勇武"唔係以殺傷為目的
但以殺傷為目的,要全身而退近乎無可能
我自己唔會做烈士亦唔會叫人去做
如果只係想keep住運動熱度,大可唔駛咁樣做,
而家啲種"勇武"成本極高,但殺傷力極低既行動嚟

每個星期出日程, 影嘅影抄嘅抄拉嘅拉

出解放軍嘅話，我驚美國同其他西方國家好似六四咁，淨係經濟制裁

呢啲嘢係人都做得啦
我講還押嗰班

實係la
美國咁多企業同大陸有貿易
邊會比大陸死

正常....

加埋香港政府三位一體
基本上是但一個收得皮另外兩個都唔長命

美國佬只會想共產黨改革，變成可控制去搵著數，唔係點會而家傳消息出黎話中共內部想拉雜種落馬

講真邊有可能單靠香港美國真係推倒共產黨
除非大陸人自己全民覺醒推翻共產黨爭取民主啦
但啲支那人基本上個個俾人洗晒腦咁滯

冇可能，由其新一代洗晒腦

今次瘟疫都俾共匪捱過左

點同，勇武唔係想咩中槍之後幾慘幾慘
而係有個份勇氣去同班狗對抗
同埋班狗係多資源
下下幾億幾億咁射埋黎
你睇法國佬俄佬咩打鳩防暴
手上連tg槍都未攞緊係埋到身
仲要得五六隻一齊
香港一黎就五十幾隻啦

邊位手足偷左綠日狗ac

係咪比人hack

文革死幾千萬人都無事
64殺曬d學生都當睇唔到
旨意支那人推翻支那已經係妄想
就算推翻左只會出現另一個支共

唯一機會係64後全球制裁迫死支共
但外國決定為左錢放過呢隻惡魔

我以前中學同學有啲大陸落嚟
反共仲犀利過我地香港人
其實大陸大把人心裏反共 係唔敢反抗姐
小粉紅嗰啲就真係傻閪嚟

好撚失望

咁無計 共業黎
呢鑊咁勁都搞佢唔掂咁全世界都抵死

但係而家全球嬲撚到震
個個都話要中共賠償
呢鋪我就睇佢點拆

有玩過微博就知其實好多人玩暗諷
不過大家都怕死唔敢真係做出黎

最尾個個咪又係爭住奶

民主國家都係信望愛行先
所以有d white trash轉左去信獨裁
但又知d唔知d信哂d大外宣

anyway唔夠中共狠都幾難搞得掂

今日已經又講緊新一輪貿易談判

綠日子今日咩事

一定會係
唔通真係八國聯軍要割地咩
最終都係為做生意啫

美國可能驚中國威脅到地位,相對可能強硬d
歐洲暗啞地可能覺得有中國制衡下美國仲好

不嬲

我覺得中國人分三班人。一批係豬，乜都唔識，淨係崇拜權力，仲要比共產黨洗腦，覺得有共產黨先會有國、有國先有家、有家先有人(次序錯晒，我父親就係咁)。第二班係心水清嘅人，但中共壓逼太大，佢地唔敢亦冇能力反抗。第三班就係小粉紅，呢班人大部分都係既得利益者，佢地過到好生活、出到去外國讀書全靠共產黨，佢地依靠共產黨先可以咁風光周身名牌，所以唔會反共。

呢度d手足睇唔出，嬲到block埋

西方國家自己on99,驚得罪支共唔封關
如果得支那經濟重創,西方國家冇乜事
可能已經係另一個故事

講得好 我一直認為假膠係有存在嘅必要 除咗代表住一種反對聲音 最小限度引起人嬲已經可以provoke到人

出過國個班都好極端
一係好愛國 一係就清醒左

老婆清跨po帶動左個討論話題
反而引左六日子現真身

好多野真係話唔埋
你做好多野想得到結果A
偏偏個天淨係俾結果BCD你

但你唔做 就可能乜都無

第二班係心水清嘅人，但中共壓逼太大，佢地唔敢亦冇能力反抗。
依班係經歷過64果班4張幾野打後果d人

一半一半啦
自己唔帶口罩仲要打班帶口罩嘅人

仲要on9當有趣 睇個法國高佬gobert有幾on9就知

不過依家新一輪排華又出現

唔係好明啲左膠點樣生存到1989年6月4日中共屠殺中共大學生、2019年11月12日、18日先後圍攻中大同理大。啲左膠宣揚和平與愛嘅同時可唔可以消滅咗啲反人類嘅惡魔先，係咪住起伊甸園就可以置之不理？其實漠視係一種縱容

老師話你尋日英文堂有瀨喎

同魯訊講既幾似

魯迅真係睇得好透

你搞到咁

無錯
自從有手足願意以死明志，賭上自己的前途出來抗爭
我就堅信
無論點都唔可以放棄任何抗爭方法
包括制度內外抗爭、建立經濟圈、令身邊的人願意思考社會面對緊咩問題

每個人可以承擔的責任有限
最重要無愧於心
盡做啦

之前唔得閒睇呢條片，但見好多人share，依家睇下先

對唔住

不過佢都有個缺點
搞人老婆
始終係人

屌，我仲以為個個都知，係一齊玩下咁屌牠

其實依家好多30左右果班經歷上網冇牆既時代係知好多但都係會怕死

咁我哋淨係見到 & 記得極端例子姐
大把人係乜都唔知啦

美國經濟而家出事，19%失業率
政府嘅企業資助出得太遲，仲要手續繁複，啲錢到手嗰時，啲公司已經執晒笠

歐洲反而好啲，所以未來局勢會有轉變

爆閘？dllm

好多年冇見過六日子真心講野
對上一次應該係講佢老婆大脾有痣

迴光反轉

jer夠未呀仆街

我都以為係點知咁多人解block

皮子依家好串

以前都唔係咁

割左包皮係串d

收到風六日子出黎真情對話

希望牙連睇到之後會解佢p牌

條友想解p牌咋=3=

Block番 原來博同情甩p

佢5p台食唔少女

隔離個post係咪已經放棄左

呢個真,啲人永遠提起中共就屌咗先
連賺大陸人錢都會俾班人屌
我賺完大陸人錢咪又會捐返落立場
同埋使返落黃色經濟圈
但啲人往往一知半解就屌咗先
我帶咗咁多大陸團不停洗佢哋腦屌鳩中共
雖然能力微薄,至少我覺得自己默默哋做緊嘢
但都會俾香港人屌
同埋cctai班撚屌永遠唔肯花時間了解人哋諗乜
我每日花喺人民日報嘅時間同睇蘋果差唔多
就係為咗了解中共嘅思考方式
但喺cctai講親唔同角度嘅論點都會label五毛
所以有時同cctai啲人講嘢真係好撚辛苦

人之將死

伊卡迪或成國米斟奧巴美揚籌碼

【Now Sports】意大利傳媒報道，國際米蘭有意簽入阿仙奴鋒將奧巴美揚，可能將伊卡迪推薦給「兵工廠」。

一直有報道指，拿奧達路馬天尼斯（Lautaro Martinez）今夏極有可能離開國際米蘭，「藍黑兵團」遂計劃引入添姆雲拿作為替代，同時不排除向阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）招手。

據《都靈體育報》透露，若果巴黎聖日耳門放棄以6500萬歐元買斷國米借將伊卡迪（Mauro Icardi），國米CEO摩路達（Giuseppe Marotta）或因而向阿仙奴推薦這名27歲阿根廷前鋒，繼而斟介兵工廠的30歲加蓬國腳奧巴美揚。

伊卡迪今季借用至巴黎聖日耳門，各項賽事上陣28場入20球，由於法國聯賽會官方宣佈，今季賽事因疫情結束，PSG獲頒冠軍，球隊亦已躋身歐聯8強。

圖片來源 : ©AFP

去到學術台講香港歷史都係，成個叻狗咁

有好多就係經歷過果段黑暗時期知道共產黨既可怕

咩意思

一講就諗起早排清國從未統治過香港個post
有班人係死都唔撚認錯
明明人哋俾曬source佢

Football Talent Scout made a list of top 50 teenagers in world football. In the the top 10, there is Bukayo Saka, Gabriel Martinelli and William Saliba. No club in the world has more players than Arsenal in the top 10. Testament to how special our young players are.

唔睇好saka會留低，希望賣個好價錢

個個有錢又多女

咪就係依個

我就冇乜嘢
其他手足有時心情差再睇啦會覺得煩
就算知你係假膠

fced

阿迪達明踩前帥：之前唔connect

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達訪問時，透露球隊之前十分渙散，體能和態度均很不濟。

阿仙奴領隊阿迪達（Mikel Arteta）去年12月接過帥印，球隊馬上脫胎換骨，他周二接受名宿胡禮訪問，承認接手初期球員體能欠佳、軍心又渙散，似暗指球隊在前帥艾美利麾下實在不濟。

「開頭的確很不容易，訓練場和場上均顯得萎靡不振，我覺得這樣出色的球隊不該如此。在很多地方，我都看到球員之間缺乏聯繫，我首先令他們明白未來的方向，以及能效力阿仙奴是多麼幸運。」阿迪達說。

阿迪達承認球隊已經逐漸改善，可惜一場新冠病毒疫情，令他自己受到感染，又令球員失去正常操練。不過，阿迪達最擔心的還是是疫情，以曾受感染的病患者身份提醒球員要遵守防疫協議，不要掉以輕心。

帶大陸團賺大陸人錢唔好咩

［唔死得］黃毓民：泛民主派支持修改規則趕人出去，今日終於吃盡苦頭！

以前睇碌撚覺得佢又掟蕉覺得好好笑
原來議會抗爭應該要係咁

當對面都打橫黎，我地只可以比佢地更加早打橫黎

香港依家先啱啱起步 人哋啲議會玩咗幾十年甚至成百年
香港算係咁啦

台灣一早已經打晒交

心情差就屌柒佢,減下壓

但問題係當年咁搞完
議會抗爭難度已經大大提高
而家要搞真係得返tg一招

以前唔識野 打機又笑人台仔
原來台灣咁好
雖然唔係反送中既話，台灣都赤化左

其實算啦
連登時事台真係群魔亂舞
我都唔知點解6月可以咁團結
我以為大家終於明白唔鳩屌的重要性
但係過多幾個月又故態復萌

果陣好好笑
唔單只包容唔同聲音
仲要係個個人用字都好客氣,好斯文
笑鬼死

咁啱好彩係蔡英文啫
早兩年就大選俾俾魚上台嘅話你覺得會有咁好咩

嗰時仲有好多老一輩新會然加入
大家都好歡迎
成個氣氛係好好 亦都改變咗大眾對_登嘅睇法

韓國魚上次大選都未咁有機
原本講緊最撚有機係上年個次

本來真係37波 英文收皮

國民党就係台灣最大毒瘤

加泰集會嗰排又變返群魔亂舞
話咩要私了去集會嘅人同話咩報狗

清朝無統治香港個po

唔知邊個發明咗拉之後時事台就變咗推拉台

朱高正研究易經 理學同康德 仲係朱熹第廿幾代孫
都係打到仆街

無睇學術台好耐遲下搵番黎睇

返六日點解仲係P牌

依家改咗唔會除

綠日子出黑工價定點

佢帶大陸客叫雞
佢老婆開coffee shop

有冇方法可以除牌？就黎一周年

最低工資啦

求港父

咁都叫有良心D

唔係呢啲位做犯法野

諗住篤你灰

阿狗以為六日子係真5毛
六日子依一年黎肯定受咗好多委屈
大家欠佢一聲道歉

今日台灣拉左7個台商，收國台辦錢幫韓國瑜助選

好彩有反滲透法，蔡英文連任

本身蔡英文應該連黨內初選都輸比賴清德

最尾結論係話樓主引果d source出錯？

佢啲言論太似好彩我問佢心底點諗

怪錯六日子了
不過我一直都冇block佢

用現代角度睇古代
選擇性睇史料
成個陳百祥咁我認為乜乜乜

水貨Jovic隻腳骨折
唔洗嚟了

同條五毛道歉,天方夜譚

堀本寫真塊面蛇精咁尖到

大家點睇白兵呢條友

話時話之前高登阿迷出好多歌
有好多都唔錯
但點解近呢幾年無人出歌

成個連登都係

躝啦 反堀狗

美帝失業率19%
係咪仆得街

可能已經柒到盡

龍市呀屌
日日升

你唔係過咗檔做晌狗咩

以前打機最憎韓仔，其次台仔最鐘意日本嘢(文化/漫畫/女/建築風格/裝修風格之類)，點知反送中最撐我地係韓仔(以前叫開佢地泡菜韓狗)有啲患難見真情嘅feel

好多歪理

但道指仲升緊三百幾利申我傻淡仲係覺得會股災

迷晌好似同迷堀冇衝突

佢加盟皇狗真係一世最差決定
冇正選踢 一季比人彈鐘 比自己國家屌
宜家骨折埋

無雲加阿仙奴已經死咗

再無出歌既價值

我成日幫佢推post

佢啱啱個直播先痴線
直播冇得p都可以認唔出係佢

美國政府救企業救得太遲，而且手續繁複
英國未lockdown已經話會政府代僱主出80%糧

就算而家美國解除封鎖，都冇人有興趣/有消費力消費

唔會仆街，打仗就可以轉移國內線視

cazorla返西甲連續兩年有team of the season卡好掛住卡叔

但個市日日升 why??? /

我都想知

覺得佢又係乜柒都屌一餐既人 咁實有一樣俾佢屌得掂架

P圖重手咗

好柒

依卡迪換羊正wor

今日要返半日工

呢個世界做市有乜出奇

呢個時勢有工返好好了ching加油

橙

爽 今日唔洗返

雖然我返到去都係齋坐

office有冷氣涼 無咩野做既話幾正嘆住煲劇打機

換人仔啦，信中國政府

冇冷氣架
熱撚到仆街

干地咁鍾意用老野
簡直係走火入魔

office 工好幸福

btw 放工了

郵報 Matt Hughes :

英超考慮在6月24日至30日專門為自由球員開啟一個小型談判窗口，任何自由球員都可以利用這個窗口與心儀的下家進行談判。 Willian、Pedro、Vertonghen、Fraser、David Silva 都將成為自由球員，其中 Willian 正在考慮阿仙奴提供的一份三年offer。 預計阿仙奴會在自由球員市場表現得非常活躍，還有更多的俱樂部會湧入這個市場。

返半日

又打回原形

話說你哋使唔使返ive讀書？

可能噚日俾人hack咗今日攞返

要
禮拜一要返vtc
不過入面啲內容其實我有一部分中學已經學過
嗰啲乜嘢全人發展堂同埋英文數學堂全部都未撚聽過書
因為反正考試都一撚定合格

琴日先係假膠緊
今日做返自己

返六日容撚易

生產力

施華不錯

formal 咁搞實大把人入紙爭/抬價，阿妓隨時一個都簽唔到
想要Fraser

Gerson's father says Arsenal are extremely interested in signing his son. [@jorgenicola]

The 22-year old Flamengo midfielder has also attracted interest from Tottenham and Dortmund.

Arsenal have been monitoring Gerson this season. His father and agent know Raul Sanllehi very well, Gerson almost signed for Barcelona when he was 17. [
@ocharao
]

Arsene Wenger on his time at Arsenal: "“I’m proud. At the end of the day when you look back you don’t think about what you won and what you lost so much, but I’m proud for having the attitude just to serve the club as long as I was there."

Wenger: "I have more satisfaction today when I look back and I see the Emirates, we built all that without a penny from anybody and today the club can take off even more and be more successful.”

用自己意志講野

法甲球員屋企打飛機被捕

努力22年 成為職業足球員
買到人生第一間house
但依然無女 要自己打j
仲要比人拉埋

係屋企打飛機都唔俾

仲要都幾靚仔
不過佢對住個女仔打飛機就真係……唉

比cctai啲冷氣軍師話我唔夠黃 點睇

可能辟好黎

唔係話歧視
睇標題嗰陣唔知點解覺得係黑人

駕院考完都要補鐘

其實都唔使嘅
我都係駕院出身 出嚟小心啲ok啦

Btw唔爭在考埋mt啦

男人唔識揸棍好7

自問手腳唔協調 棍波無咩信心

咁你都係唔好渣車出街

其實真係冇想像中咁難我嗰陣第二定第三堂已經冇再死過火

Lin?

全人發展夠attendance 根本唔會肥

無信心自動波算啦，陣間炒咗嘥錢就on9

攞你張野比佢哋睇得啦

「雲格應該在酋長球場有個雕像」

兩大阿仙奴名宿柏奴亞和基昂對《每日郵報》表示，前領隊雲格值得在酋長球場有個雕像，以表揚他的貢獻。

執教「兵工廠」22年的雲格是球會最成功和任期最長的主帥，期間帶領球隊3度贏得英超、7次贏到足總盃；此外，雲格在任期間，也領阿仙奴從高貝利球場搬到酋長球場。

基昂表示：「在雲格執教之前，我們以第10、4、12、5名完成英超，然後我們由他帶領3次奪標。」柏奴亞補充：「因此雲格值得一個雕像。他是創造出酋長球場的人，他也強調，儘管我們都愛高貝利，但那裡實在不夠大。」二人更認為雲格應該加入阿仙奴董事局，基昂表示：「雲格有視野，應該要坐董事局，否則呢？就像現在，跟阿仙奴一點官方關係都沒有，他其實應該自豪地坐在董事局，應用他的專長。」()

係咪無用連豬emoji 同紅色大字光復香港時代革命牙

秦檜像.jpg

屌你隻反雲狗

爺爺

一開頭就屌哂佢哋老母咪夠黃

唔爭在整多個愛狗像出嚟俾球迷吐口水啦

個像叫good ebening

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

不如整個位可以上香仲好

阿仙奴秦檜

we cunt

正評不解釋

又正常番

六日子好慘 驚比迷雲狗咬先迫住扮迷雲終於可以做返自己

2020年啦，想問雲加有波教未？fm2021?

廢老拎緊失業金

請佢返嚟扮小醜？

咪撚on9啦 而家成個足球世界都係雲加話事

連續兩回合比人炒5:1

佢係阿狗cap埋cap埋都唔少水，洗撚拎
仲有起球場都唔知有冇收回佣

全年作客不勝

比高狗貪哂啦 屌落到雲狗到

又簽拿卡條垃圾 全年作客不入球

其實以前一路都有五毛,以前連登高登都係中日台韓澳黑人同性戀環保港男港女父母公屋私樓.....下刪一百字咩到插一餐,引你互屌等你團結唔到,
就算6月啲啲post同留言其實都有出現,但6月空前咁團結好快比人屌走曬,
之後對家可能未摸到應對方法,一時唔知點應付,
所以有6,7月既真空期
之後識點應對,就變到今時今日咁

雲加應該有半幢高貝利收租

仲唔多謝白兵同佢一眾信徒

其實白兵真係咁有影響力咩？
我朋友同事講政治既時候身邊從來無人提起過佢
我都係見連登仔講得多先知呢個人

我身邊好多 成撚日share 白兵條撚樣

以前其中一樣熱狗被人屌既嘢就係屌票,
但好多連登仔做緊(先假設佢地係真心唔係扮)

只能說一個loop
而家返左國教佔中後期

雲加盼阿迪達重拾槍手文化

【Now Sports】阿仙奴傳奇領隊雲加力捧子弟兵阿迪達，認為他可以領軍重拾獨有的文化。

雲加（Arsene Wenger）在2018年離開執教了22年的阿仙奴，但接位的艾馬利表現平平，今季季中被辭退。曾在雲加麾下擔任隊長的阿迪達（Mikel Arteta）回歸執起教鞭。

70歲的教授表示：「我仍然很關心兵工廠，所有比賽都有看。我相信阿仙奴在踢法上有特定的文化，希望能夠獲得尊重，希望阿迪達可以把它找回來。」

因為新型冠狀病毒疫情，英超正暫停，雲加認為就算復賽與否，利物浦的表現已值得被稱作冠軍：「這家球會已經等了這個冠軍30年了，當你看看他們跟次席曼城的差距，25分，實在巨大。不論決定如何，利物浦在所有人心中都是冠軍。」

圖片來源 : ©AFP

應該得loser同弱智信佢

香港唔少，依個po都有，名就唔開

講起信徒
個中出羊子都好多傻鳩睇

入來討論下。足球賽馬貼士

熱狗/親熱個班人會放好多心機係網上
6, 7月佢地唔起反送中, 唔理抗爭, 咪好團結囉
但當佢地開始多野講, 就多是非

真...
D水泥撚一有咩就衝出黎冷嘲熱諷
屌返佢就話你泛民打手

健吾條on9都有傻鳩睇啦

成日話被熱狗
可能唔係熱狗官方成員, 但個mindeset根本係熱狗
總之人地做乜都唔岩, 其他人係港豬, 佢地最撚醒, 教精緊你班港豬呀

日日屌黃店痴撚線

最撚白痴係
好喇
當你真係岩喇
熱狗D人都言行不一
個頭叫人杯葛
呢頭就區區都有人參選
個頭屌人搵狗
轉頭自己先係搵狗始祖
根本所有野就為屌而屌

同開左我名有咩分別

突破智力門檻

唱這歌

屌鳩人報警，但鳩達自己都係報警撚

班撚樣不嬲都係咁，鬧親人個啲野通常自己都有做

屑黃圈, 但自己整一個

屌鳩泛民唔衝唔抗爭，但自己都係做live唔抗爭

係CCTAI 新城市POST驚見自己友

hocc唱皆大歡喜

有班人好鍾意發表做咩都冇用嘅言論，特別係針對立法會35+
之後就話「我唔可以咁講架，會被熱狗架」嚟自hi

然後有班人批評黃色經濟圈，又係呢句「我唔可以咁講架，會被熱狗架」嚟自hi

駁唔到咪係到自hi
唔係就搵泛民同蘋果黎做擋箭牌

誰是被害者
值得睇

熱狗啲雙重標準同共產黨差唔多

熱狗就算啦

20/21主場

BREAKING: Just hours after we updated our draft of the Arsenal 20-21 home kit, we have received pictures showing the actual shirt.

From footyheadlines

好似幾唔錯

唔再FLY EMIRATES?

啲流出圖全部都係用呢個款，可能真正公布會變返Fly Emirates

救命丫
隻曱甴入咗我間房

無開冷氣?

太多野，門都閂唔到

抵啦放雷

有少少2010/11 仲係nike主場波衫既feel

條領好似，件作客都好期待，應該係白色配啡紅色

驚閪咩
最多你訓左爬入你口，唔通會食左你咩
男人老狗生人唔生膽

克服唔到
你唔驚曱甴咁勁

比我實打死佢先瞓

點可以唔開冷氣訓

唔知去咗邊

點先可以做到連門都閂唔到

開咗冷氣，不過閂唔到門

前排凍啲有幾隻上我床取暖

咁樣

唔太熱(26-28度)我會開風扇算，利申薄綿被。
因為開完冷氣起身會咩溫差性鼻敏感，呻鼻呻到仆街

肯定匿埋咗喺啲雜物嘅罅入邊 佢哋好古惑
屋企有冇噴壺？有就搵啲消毒嘢入落去頂住先 一見到就噴佢

勁大隻果d黎半部iphone11 咁長

洗衣粉/洗頭水會好啲
噴佢肚會窒息

迷基屋企都都幾亂下我諗隻小強實捐入啲窿窿罅罅到，搵唔到佢架喇

點解要咁擺明知會閂唔到門
我寧願偷門後嘅位嚟擺 開唔晒門好過閂唔到門

大定細先

放咗藥死哂了
不過記得認得佢個樣
美洲同德國曱甴用唔同藥

咁咪得返30度角出去

十成十係

一家大細
美洲曱甴
連續三晚

識飛先恐怖
打死佢爆啲甲甴仔出嚟

仲咁得閒分返咩種

頭兩晚買錯德國曱甴嗰隻藥
完全冇用
要買啱+搵到個源頭

買咗曱甴屋唔知有冇用

我屋企好似有自來四腳蛇存在
所以好少見呢啲害蟲

你屋企啲陰濕位咁多
未必會入曱甴屋

仲有好多菌會爆出嚟
所以盡量都唔好拍死佢 噴死佢會好啲

太多雜物cover佢周圍走 分分鐘仲有嘢食 根本搞佢哋唔掂
想天然同靈活啲咪養啲會食曱甴嘅動物

我屋企隻簷蛇靜係食垃圾

你個曱甴屋放路中心冇用
放近牆同埋冇光嘅地方好啲

睇過啲source話有啲甲甴好愛乾淨
反而唔會爬污糟嘅地方

丁都無得打

ching要學下斷捨離

迷基咁大個人 竟然驚到咁

30幾碎

一直都好驚依d野

執吓屋，丟哂唔要嘅嘢，
因為佢地嚮入邊唔會出嚟

母親節

生埋仔

迷基dum左D垃圾佢啦

見到一隻

祝佢母親節快樂

大圍銅鑼灣村雪橇狗女被綁在街上暴曬

牙milk比人日燒

老母節打鳩人地老母先係真男人

變左討論甲由post

亂撚到

提迷基黎澳洲住一排應該唔會驚甲由

似d阿伯阿叔屋企咁

斷捨離

同香港母親慶祝

斷咩捨離呀
四格櫃桶下面個三格肯定7成都係垃圾黎
成個櫃dum左佢就差唔多

有無人老母成日唔捨得掉野
搞到成屋擺滿晒野

好撚熱

agger 等緊巴士 熱撚到

啲太陽曬落黎好似比針吉咁

屋企細係咁架啦

侵肯打未呀屌你老母

冇用就dum撚左佢啦

要dum埋自己

dum自己落街

邊敢/夠大6打求期搵隊畜龍都屌打美軍啦

富臨逃避遣散費 警察配合拘捕 經理稱「好嘢」

報導：

富臨集團假借放無薪假，逃避支付員工遣散費。今日，民協和職工盟屬會飲食及酒店業職工總會早上再到位於美孚的富臨皇宮抗議。

經理隨即報警，在酒樓內的便衣警察隨即殺出，和到場的軍裝警員「裡應外合」，驅趕參與行動的民協及工會成員，並拘捕職工盟組織幹事林小薇等共2人。

富臨唔止藍，仲好撚仆街

我老母最鍾意掉嘢

畜生

個經理自己繼續出糧就理得d 舊伙記死

吊，好能焗，矛風

出面熱我底褲濕哂
要係尖沙咀買底褲了

西鐵都咁柒熱 無撚開冷氣呀 我屌你老母

好少搭 乜會開架咩

唔會唔開呀
我熱到未出到尖沙咀都已經濕撚哂

以前西鐵出名大冷氣會凍病人

我都覺得好凍佢啲冷氣

雲加：不論如何利物浦是所有人心中的冠軍 盼阿迪達重拾槍手文化

有無手足睇到眼濕濕

好撚想回家
熱閪到

西鐵應該係狗鐵黎講冷氣最涼
綠線大陸車熱撚到仆街
成8個月無搭過狗鐵了

以前搭親西鐵落車副眼鏡都會矇

海港城出面好多狗

而家成個油尖旺都係狗

鬼鼠抦埋後巷

咁我真係阿叔黎

隻曱甴呢

九鐵以前買車用料靚 又肯買日本車
綠線 南港島線批「新車」冷氣又廢 內籠又殘

山陽巴真係好有研究

唔知

Apm有四架狗車滿人

聽聞前排開新線，
即場開紅酒段片其中一個係佢黎

應該真鐵膠嚟

邊個睥住個利迷就大概係佢

一定唔係冇牙果個

冇搭狗鐵好耐

天文台話五點落大雨
出尖咀行街嘅手足如果入商場避雨要小心

我都係個時九月開學我連學生優惠都冇申請，寧願預多半個鐘搭巴士算

禾低調日本鐵膠only

點解咁鐘意鐵路

但你又唔鐘意日本電車

條街好多熱褲

我諗住下年唔續
嗰時諗住用九巴學生優惠先續，點知都好少用到

我搭巴士要40蚊來回但黨鐵可以少10倍價錢

我淨係鐘意日本鐵道
嗰種自由度 快又得慢又得 連買飛都係一門學問 喺香港搵唔到
同一個國家嘅鐵路都有唔同風格
六間JR之間嘅關係都係幾有趣

艾馬利唔抗拒教敵對球會

【Now Sports】不少球員及教練都不願意加盟曾效力球會的宿敵，但艾馬利似乎沒有這個包袱。

48歲的艾馬利（Unai Emery）在球員時代於皇家蘇斯達出道，當他掛靴後改執教鞭，皇蘇曾3度邀請他入主，但這位前阿仙奴、巴黎聖日耳門主帥都拒絕。

「我很專業，我的心永遠都跟效力了10年的皇蘇連成一線，但如果畢爾包招手……」艾馬利似乎不太理會球會之間的敵對關係，「我曾教華倫西亞，但如果利雲特找我……我曾教西維爾，但如果貝迪斯……不管哪一家球會招手，我都感到被肯定。」

艾馬利自去年11月後便未有再執教，他表示希望入主一支有吸引計劃的球會，「可以出戰歐聯或歐霸盃，但我跟重返戰陣還有一段距離。」

圖片來源 : ©AFP

你指路面電車
唔係唔鐘意 只係冇研究開

Tvb有朴主永

聽都覺得好複雜

Spanish Football expert Graham Hunter speaking to Sky:

-Partey would be interested working with Arteta because they play the same position and Arteta can help him improve
-Lacazette doesn't fit Atleti's profile
-Marcos Llorente emerging as viable internal replacement for Partey

Bayern Munich won't be giving reported Arsenal target Jerome Boateng a new contract and want to sell him ASAP. [@Kicker]

he 電車chi hon黎

According to @radiotoscana, @Arsenal have made an enquiry for Federico Chiesa. The talented 22 year-old Italian.

Chiesa

According to @TheAFCBeII, Arsenal are planning to go back for Mykola Matviyenko. Arteta is pushing the move as an option at CB & LB.

They claim he's now a priority defensive signing. With just 1 year on his contract, Shakhtar should significantly lower their €30m asking price.

有冇人鐘意松本

當事人話佢開香檳係用嚟抽水
抽以前做過同一樣事情條友嘅水

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

阿po d乃狗原來都係型男黎

流料黎 依家乜都有

Yes我呢啲人生輸家迷乃就係入咗販賣夢想呢個商業模式

唔好扮正常人啦

有咩idol 唔係販賣夢想?

販賣夢想即係點

利奴：阿里遜係「冧把溫」

【Now Sports】阿仙奴門將利奴認為，利物浦的阿里遜是當今最佳門將。

阿里遜（Alisson Becker）在2季前從羅馬以6700萬鎊加盟利物浦，上季已經領軍奪得歐聯冠軍，今季延續穩健演出，協助紅軍於英超領放25分，如果球季重開，很大機會首奪英超冠軍。

利奴（Bernd Leno）表示：「阿里遜在各方面都很出色，數據非常好，而且為利物浦在多場大戰中把關。對我來說，他毫無疑問是當今最佳門將。」

利奴同時盛讚今季在阿仙奴彈起、上陣26場轟入10球的馬天尼利，認為這名18歲前鋒屬明日之星：「他擁有天份及質素，100%能夠成為世界級球員。我認為他最強之處是心理狀態，而且非常努力。」

圖片來源 : ©AFP

山陽有冇買

搭到頭暈記得有次搵唔到點撘 原來同一條軌有2向方向嘅地鐵 cls

將自己嘅夢想寄託係班偶像喺舞台上面發熱發亮

英超白禮頓再有球員確診新型肺炎

英超白禮頓再有球員確診新型肺炎。白禮頓首席執行官巴貝爾表示，球隊內有第三名球員確診。由於球員練習時單獨訓練，因此，隊內其他球員暫時無需隔離。白禮頓分別在3月與4月有兩名球員確診。英超計劃6月恢復比賽，各球會周一將舉行會議。

2020-05-10 20:39:40

唔洗復賽

抵啦

難怪阿po咁多乃飯

利申：樣衰

死咗了

禾都係屬於樣衰

ig???

唔止販賣夢想
仲係俾禾哋呢啲毒撚FF嘅途徑

無聽過有個講法係話你係屋企見到1隻即係屋企有100隻？

因為你唔是日本人 唔是日本體育明星先要ff姐

係迷基床下底有100隻蛋等緊迷基

聽到都覺得

同埋迷基 如果你係拍死佢 你要消毒埋個位置 佢d卵未必睇到

NEW: @ElNennY’s agent claims the player has multiple offers on the table from England, Spain and Germany. Besiktas are also keen to have him either on extended loan or permanently. End of season meeting with #AFC to determine his future.

我老豆用拖鞋打死佢之後已經通屋行

咁你大鑊了

不要再說了

唔怪得你屋企有甲由

真係100隻

睇完松本 いちか以後都唔使再睇渚 d爆牙了

迷基又放雷

咁就棄左 nagisa棄推快到咁

佢老豆都係放雷狗

dna

羅東有冇睇松本

幾時放雷

又話唔jer手足
但次次都衝出黎jer

迷基界最低層係你嘛

個松本 都唔撚掂啦
仲放死屍圖 都唔叫放雷

三咲 美憂呢

13歲個細路都幾有吉屎

老婆狗出左去打交？

樓上放雷圖咪能quota

鄺俊宇被黑警打到爆曬缸拉埋

許智峯都俾人拉咗

迷基張AV圖有LIN
BAM

打女人

邊度有lin

唔好覺得黑得濟就睇唔到

許有拉咩？

好似又冇
俾人水左

你就拉緊個post啦

sony好似BAM埋班大陸狗上唔到PSN

唔係淨係唔比佢地玩暴力game咩

好中point

其實連登有d人擺明引戰乜都屌
唔好咁認真

even波台都係咁啦
你唔會睇唔出有真五毛掛

出面而家都一大堆互屌post. 啦
咁得閒去做Twitter 戰線啦屌
班撚樣咩都唔做淨係識互屌

無錯, 目光放遠d
唔好對連登d閒言閒語咁上心

其實罷工嘅問題，真係要工會先解決到
舊年搞工會嗰時又有班人屌，唔知屌嚟做乜

啱估唔到抗爭正常討論既然出現係阿po
曬時間互屌不如上Twitter reddit好過
不過手足做嘢都要慎重d

有班人係為屌而屌
和理非就屌你點解唔勇武
勇武就屌你邊到有軍火
有軍火啦又屌你做咩唔開
佢地根本冇諗過現實情侶 全部都係紙上談兵 馬後炮

正面少少睇
今次香港人真係引到個大佬出黎
唔同往年只係對住港共傀儡，打走傀儡A，只係會換傀儡B

同意的 冇諗住當佢主線
事實上黃圈係幫到好多黃店
但力量遠遠未大到撼動經濟
不過我諗未必會好難行的
至少“應該”生存到先？

[member]我真係完全理解唔到點解仲要食元氣吉野家美心之流，每幫襯一餐就好似支持美心個太子女繼續撐警同話放棄年青人啦。我真係覺得個啲人好嘔心[/member］

四隻字概括就係心態問題
究竟大家認為依家呢場係抗爭定係革命？
抗爭可以用熱血維持 用警暴畫面維持 用憤怒維持
但係革命完全唔係呢回事 而依家好多人思想上係跟唔上

睇返其他國家嘅獨立/民主化史
由開始到成功係講緊20-30年起跳
20年內可以搞掂已經係快到難以置信
而且中間必定會失敗無數次

咁大家認為我地可唔可以用熱血維持一場20年嘅革命？
或者換個講法 係咪不斷製造衝突畫面革命就會成功？
我地究竟追求過程定係結果？

離一離題
其實我地現階段最需要嘅唔係武力 而係思想準備
香港人到目前為止都係冇執政意志
冇當家作主嘅心 其他所有計劃都係空談

Copy from 某個po 巴打
其實講得好岩
而家大家不停搞活動係因為大家都明一停落黎 香港人就會忘記
而家最需要係思想進化

我睇到好多人而家企左係十字路口
佢地明知香港局面已經唔同以前，但又未接受到新局面
再者，經濟未真係仆街

呢類型嘅說話我都同一個女性朋友講過，但佢一句撻埋嚟話有咩分別

唔好靠支那人啦
講真，個班由古至今都慣左俾人管治
要反抗都係因為生活問題 窮途末路先咁做
靠佢地死得啦 去外國讀書個班讀完都係無撚腦

香港人太富裕，又有能力，好少人有魚死網破嘅決心

六四太深刻。六四個班人好勇敢同齊心，又得到民眾同全球支持，可惜唔成功。有抗爭意志嘅知識份子死嘅死、生嘅逃亡，成個社會倒退咗唔止三十年話時話佢地個時全部都用單車代步，感覺比跑步好啲

依家最多咪係黃色消費圈仲未係經濟圈,要做到經濟圈起馬原材料,業主,員工,運輸供應都係由黃既人/鋪做,咁先可以好似個圈咁不斷循環 1蚊都落唔到入藍/紅既人到

美心無搞錯既話條太子女得1%股份加無影響力，另一位發言既何超瓊又完全無人搞佢，對其他中資都無咁著緊，唯獨係美心非要致佢於死地不可，有啲奇怪

講係咁講 背後肯定有錢分啦 美心揸fit人割蓆都割得衰過人啦

同堆美心怡和有份都夠佢死啦

我係覺得奇怪，何超瓊有更多股份同影響力既信德集團真係唔覺有人搞，大大個信德中心係度，中資例如華潤集團，又係無咩人有興趣，零零星星有人提過搞其他，但總係無咩反應炒唔起，一去到美心就好惹火，再加上鬥啲唔夠黃既店又係好熱衷，結果永遠係用最大既力打啲唔夠黃或者邊緣藍店，好似有啲問題，會唔會比人引開咗都唔知

查蛇好早

因為美心吉野家呢啲明確表明撐警囉
好多人都係對警暴憤怒先走出嚟
未必知道五大訴求同光復香港嘅核心價值
所以怡和集團呢啲藍到發黑嘅藍資集團同老麥呢啲紅資未俾人搞就係咁解 仆街程度：明確表明撐警>中資>藍店

呢個真，有啲人係覺得個社會極度不公、冇公義可言，所以先出嚟，未必有反共反中資嘅心

講真有時趕時間我都會搭鐵

明白,
我自己係排中資先,其他唔太過份兇下佢就算
我驚驚地搞死曬啲港資之後比中資輕鬆收購
例如之前好似話華潤等中資有意收購CitySuper

好似有人係波台講過,
鐵係用公家錢起,
性質同罷行政府隧道接近
如果罷帶來好大方便根本係搵自己笨,
懲罰自己,慳番時間做有用嘢好過
其實應該跳閘
不過多查死狗,無法啦

me 又肥又矮好似一粒馬蹄跳唔到閘

中資有國家任務，唔理賺蝕都要收購都真係幾屈機

我良心唔容許我跳閘索性唔搭算

西鐵嗰啲可以踢得開
舊嗰啲可以大力格硬轉佢
利申無做過,聽人講

呢樣真
冇搭鐵差不多10個月

完全無良心問題
係廢時捉到比人罰錢同點相

普狗成日用逗陰

其實由每日兩程變每日一程已經好好，有d人返工搭巴士有機會遲到

我公司flextime 就唔知
反而出街遲過幾次就寧願早少少出

屌終於要返office

好唔開針

好過冇工返

唔小心射左波

我啲physics好唔掂

皇馬斟奧巴美揚定「出廠」限期

【Now Sports】阿仙奴鋒將奧巴美揚在轉會市場上不乏追隨者，據報皇家馬德里亦是其中之一，但這家西甲豪門不欲拖得太久，決定下月15日為交易死線。

30歲的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）與阿仙奴的合約僅餘13個月，目前並沒續約意向。倘「兵工廠」無法挽留這名加蓬國腳，唯有今夏將他出售以免最終人財兩失。

據英國《鏡報》報道，皇家馬德里有意簽下奧巴美揚，然而絕不希望此交易拖得太久，據悉球會設下死線，交易必須於下月15日之前完成，否則皇馬將放棄斟介。

與此同時，皇馬有意將外借阿仙奴的23歲進攻中場施巴約斯（Dani Ceballos）成為羅致奧巴美揚的籌碼，然而皇馬會方承認未必能打響如意算盤，或許不得不支付4000萬鎊轉會費。

圖片來源 : ©AFP

換走哂啲前鋒 換返啲中場返黎

自己揸車啦

公海終於有人開名屌19lily

抵屌啦!咁撚低質都日日出咁多post

460 得中場得天下

仲有拿卡 唔怕

用拿狗不如用nxxxxx

換party

有雲加買既拿卡 真係唔洗怕 一年作客唔入波其實好小事

係個po入面又變番理性

有雲加DNA
作客廢

主場贏哂都有57分加埋作客和10場 67分夠頭4

另一個變理性
19lily扮到唔關佢事咁，好似局外人咁係度comment其他人

拿狗同羊真係要是但揀一個賣
兩個一齊踢成碌柒咁
特別係愛狗個陣
得雲蛇個陣兩個一齊出係最好

被女拒絕

都真

讀master人工加幾多

我有fd係英國讀唔知乜master
而家做hku d sustainable development officer 都有四皮幾
三十碎前上到月薪四萬真係好難

愛蛇屍骨未涼咁快已經想改歷史

依啲垃圾屈晒落佢到就得啦

換完中場前場又有缺口

仲有n乜春

係都巴丁上

抵啦 公海依家烏煙瘴氣

禾地愛蛇任內最精彩個球奧燒腳尖橫傳明明就係拿羊配合出黎
阿狗呢十年唔計韋舒亞個球應該係呢球入得最wengerball

凈係表面風光 你都知

人地og 屌女係日常黎，仲洗專登講咩

最風光

有冇link

但抗爭者邊有人睇波台架

點解波台會變成咁？

原來一開始冇開名，其他人開名屌佢地

呢條友玩得太過份了

呢條友有時仲過份過綠日子 佢真係拎死左既手足黎講笑

有d應該真係五毛黎

我曾經都以為綠日子係愛國愛黨既支那人

有人話好有化學作用架wo

同六日子say咗sorry未

未離棄過綠日子

六日子老婆技術好好.....

siufa都係咁
蓋清都有時開d正經post

上埋哂d濕鳩英文堂
屌

i go to school by bus

yes.....

首先要有幾年野做

工程比狗屌

吊啦又屈我老婆點點點

做工程慘撚過做狗，洗濕個頭頂硬上

做過選舉工程叫不叫工程師

lab狗慘過工程狗
@toda

冇起過球場都唔算工程師

雲加算不算工程師

化驗師

雲加=被炒師

跟我做領隊仲好啦11k

Happy Birthday, Abou Diaby! 🎁🎂🎉

而家做緊咩牙

不能同意更多

😿

愛狗先係 雲加成七十歲轉工次數仲少過愛狗

羅演30k lab 狗 成日狙擊 禾呢啲大學lab 狗

愛狗離開咗西班牙就唔識教

雲加就唔同喇 去到日本都教得掂
日本人仲要係出名英文能力差

Finance 俾狗做，奉勸手蓄們唔巧入行

羅演正職係兒子
lab只係副業 搵多30k用嚟買figure

呢樣真

做領隊依家咪又乞食幾個月

以前個個月幾皮唔計

PARTEY POOPERS Arsenal transfer blow as Atletico offer Thomas Partey to Liverpool in Oxlade-Chamberlain swap deal

mo la mo la

the sun驚閪

我發覺乜嘢都有利物浦
連古天奴高普都要插隻腳埋去

突然屋企好多飛蟻

主要係隊波有話題性啫
好似曼聯咪又係多

Poly hd勁過ive好多
工程好多chartered既老屎忽都係以前poly hd grad
ive比較小

我都係，捉極都有

仲食緊飯啊

開冷氣

咁大家收分都有分別

Ive就自然會參差d

開咗都有

條街成100隻飛蟻咁

而家我讀vtc就好容易
但我之前喺hkcc讀asso嗰陣
難撚到仆街
會計難撚到飛起

屋企有(那)？

我呢d窮撚習慣臨訓先開
慳得一個鐘得一個鐘

上左咁多年兩登，今日有人話我新會員

呢到冇人識你呀

話撚左你條五毛回晒塘啦
out晒啦

P牌就當係新會然架啦

p 牌仔唔係新會員係咩呀
呀，唔係，係垃圾先岩

綠日子啱啱上兩登個陣佢老婆應該仲係處

Emoji黎

我破左啦

你肯定你老婆唔係搵D鼻血扮野?

女上司

你迷雲黨元老資歷勁過李柱銘都無人識

返六日唔撚2（已被淘汰）
汰弱留強

收爹啦p 牌仔

好彩未去到司徒華級數

唔是咁陰濕牙

正身ban撚左，斷左道氣

ban咗咪幫你洗咗底囉

綠日狗早幾日收到wind有人會開五毛波
扮野都洗白

返六日唔撚2(過時五毛)

姐撚

個po總係有啲on9出嚟柒

There will be no professional sport , even behind closed doors, in England until at least June 1, the UK Government has announced.

屌那星iu巧正

皇天擊殺

Arsenal enter race for Brazilian midfielder as Edu looks to unearth the next Gabriel Martinelli

The father of Brazil midfielder Gerson claims that Arsenal are among a host of top clubs targeting his son.

張滿月社長

Mesut Özil's agent has publicly come out and ruled out any move away from Arsenal this window - He insists that whatever happens, Özil will remain an Arsenal player for this season at the VERY MINIMUM. [@beINSPORTS]

佢玩佢Kitty, 你玩佢Pussy

又走唔到

如果六月開返季ozil走咗點算rowe返嚟頂住先？

6月前都冇英超睇了

以達子嘅習慣嚟睇,應該係出Willock

Willock淨係得轉守為攻轉身個下

龍狗餘孽

古裝look 最正

熄得機

有冇人屋企寬頻上唔到網？
我用smartone(HKBN)

斷下斷下 但係又未到上唔到網

香港寬頻 屌你老母

我都係，好鬼慢

咩事都冇

網上爬冇事

有冇人聽緊myvideo live
個白兵真係

中國真球皇郝海東怒屌小粉紅！！！

5月了 阿po仲有人理白兵

我聽MyRadio咋
甘啱又搵咗佢上去鳩噏

足狗真係屌打藍狗

好耐冇聽教主

教主仲休養緊
如果唔係我唔使聽白票兵啦

其實我細個都好鍾意睇籃球
只不過籃球成日都有暫停搞到成個比賽都好唔順暢
睇得好辛苦

有時得閒聽劉細良only
有時覺得佢講支共支共會點之後點出招
係聽完佢up之後跟住佢做
好似講咗個攻略出黎咁

Report: Arsenal could go for West Ham ace Declan Rice this summer

英撚不了

依啲潛力高嘅肯嚟都偷笑啦
仲要英撚肯定越嚟越貴

想睇小粉紅點駁

已經踩緊佢係垃圾
同埋小粉紅無邏輯可言
所謂啲駁都無乜意思
純粹真係睇嚟笑下

Ig係咁po 18年前今日捧英超

個陣邊個諗到18年後阿狗專幫人做嫁衣棠列隊歡迎冠軍同埋專買水貨

屌，你18年前幾歲就諗阿狗會拎十幾冠咁勁

d 傻鳩小粉紅又想講祖國俾錢你賺點知佢答係靠佢老豆老母同自己

好唏噓啫5、6歲就有睇阿狗啦，個陣仲係有線播

阿 post 真係清泉黎

實力有就得

點解咁講

我十八歲左右先開始睇阿狗

有me

其實連登有好多人都唔明攬炒巴會值中共懸紅追殺

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

18年前岩岩開始睇阿狗 最深刻印象係個陣係有線睇捧盃 何輝話：2003-2004年度 英格蘭超級足球聯賽冠軍 阿仙奴！
咁就18年

我係比高登音樂台啲歌吸引咗我睇阿狗冇同過阿狗一齊風光就已經要一齊沉淪

難得仲有討論，
出面全部假膠同互屌

印象中呢到大多數都係理性討論個人睇法係大家都係自己人，而且人與人之間有唔同意見好正常，冇必要互屌逼人接受自己嘅睇法互相交換意見同討論先對件事最有益

agger
btw 呢度真係好少有人鬧交

anyway 雲加

M男

無波睇先無內戰姐

有波睇嗰陣每個星期都有內戰睇

Ok我開始先
我覺得xhaka踢得唔差

上星期咪有內戰

以前有日常mk鏟

依家得返迷愛狗單方面被屠殺

迷愛得兩三條傻鳩邊有戰鬥力

屌你老味！

迷愛聯盟 另外兩位手畜仲未上水反擊

屌得好!!!

屌得好！

Ching返新工未

下星期三 好緊張

又要返工

返新工有新女同事

=.=工程邊有女

You返公司玩囡同打機，叫乜返工

diulasing 呢個星期要做野

哇吊，個市會跌既
扑街了，要針

@OG 2015mpr換2020 抵唔抵屌?

你買黎比較下咪知

萬幾蚊一部，中伏就要針了

我成日溝reception姐姐

reception Hr 都係男

買700算啦 實升

咁dry
不過唔緊要 放心
好快會有人帶你一齊去唱下仁k dup下骨

迷愛

對你黎講咁平

有咩要注意

入咗941隻閪股
人升佢唔升人跌跌到仆街

記得帶多個套

抽新股啦

男男要用套？

ME真毒窮

仆街死啦你

買左baba，仲諗住今日會升到飛天

好似就出業績
睇定啲先入
月尾仲有隻新股京東

京東升撚硬all in左幾m

cls hey 0

換13吋mbp? 抵屌牙，自從個閪女人走左之後apple d野正常返d

但13吋要買進階版先係10代cpu, 入門版果部仲係8代

你都係拎黎返工remote control打機姐

即係冇咩分別啦

出換都實出13999果個款
遲D 轉ps5牙，是咪upgrade粒U 好過加RAM?

其實你唔係低層working level 唔洗咁講效能

YES
ME唯一要求係remote play打PS5 唔lag機

睇你幾耐換一次，好似你咁4-5年換一部既話應該唔洗customise都得，本身都已經16GB RAM同10代i5

可以出左ps5先再買，好似話ps5個specs都言，怕你買完返去玩ps5會lag機

咁等埋PS5先買
一陣買完打ps5 lag機就柒

究竟南記係黃藍定不詳？
見到有人話藍但唯一reference係有人喺香港人secret話佢要罷工嗰時冇返工既名單，但都係冇證據

舊嗰部mbp 會咪放？

會牙，舊款都唔用的了

到時話我知，睇下我屋企人啱唔啱

2015年機都岩?

我個妹仲用緊呢部

El Confidencial say #Arsenal have no plans to loan Dani Ceballos for a second season & they do not have a purchase option in their current agreement with Real Madrid.

唔介意spec 廢，岩用就放俾你

普狗串到

1000